林鄭柒婆做咗咁鬼多年既公務員 只發覺到香港人【港豬】既新獅子山精神：返工

今日睇完深水埗d地鐵情況
根本林鄭就係等大部分港豬 返工症發作
阻人返工猶如殺人父母

佢更大嘅發現係公務員嘅奴性，同思想簡單，黑警有咩事都唔關佢事